HK Rugby Seven

抽中兩張4月7號HK Rugby Seven
想問入場個陣會唔會check ID？